楳圖一雄套漂流教室真係有今生冇來世

條大橋今日睇好老土
一個大爆炸引致時空轉換
但嗰個年代(差唔多50年前)算好新鮮
主角全部係小學生
仲要互相殘殺、斷肢、食人肉
依家呢個年代點會有人畫呢啲題材
恐怖橋段50年前算好勁
主要喺心理上恐怖
小學生要面對咁多突變同地獄環境
有啲位睇到好心噏
主角大能太勁
俾成班小學生割盲腸瞓4日可以出去大冒險
又識佈大量陷阱對附怪物實在太跨張
不過個結局收得真心靚

14歲仲正

睇完佢套神之左手惡魔之右手，我直頭覺得佢心理有問題

因為比佢早廿年已經有人寫咗蠅王

讀書個陣有同學帶左漫畫比我睇
個陣第一次睇呢類型漫畫
睇到好投入 唔想停

電視版將啲怪物改做中國人

未來人類的角色替換成了殘留到未來的中國人，幾名中國人侵入學校欲搶糧劫色，還出現我方會講中文與中國人溝通的設定

from wiki

夠啦⋯⋯咁多痴線作品，連登仔會有心理陰影㗎

果套雞人好撚核突,
一開頭覺得佢都幾型幾有大志,
後尾變左狗公, 鐘意左個人類

好記得人類進化左之類變左蜘蛛...
但明明其實係退化左, 變左原始生物咁

結局唔記得了。

真係睇到有陰影唔敢睇第二次，啲麻煩一單大過一單，解決到之後啲人仲sad仲比之前掛住屋企家人,仲要返唔到去

自己上漫畫人睇返
樓下劇透死全家

14歲先癲⋯d理論，癮預多到爆
睇完心裏一句痴L線

原來已經83歲

最記得有條友俾怪物斬左隻手，仲為左引開隻怪物而死埋，明明只小學生

有時間睇返，都唔記得哂。

最經典係班友見到隻木乃衣同個死人起身個下
個個好猙獰咁張開口

幾好睇，d橋係嗰時算好爆。唔知係咪以前恐怖漫畫同cult漫畫特色，套野有好多恐怖元素，但就唔連貫，亦都冇解釋背後原理，前段科幻，中間又加d靈異原素入去，好似諗到就寫落去咁。漂流教室算好，但14歲真係over左，不過結果真係估佢唔到。
如果有睇力王漫畫其實都係咁，之後又邪教，政府陰謀論，機械人，生化人，未來人，激光劍。
不過睇落係幾過癮同痴線

14歲真係漂流教室續集？

日劇版

當年中一睇完... 消化左好耐

我上次睇已經係20年前
大個睇返有唔同感受

原來有
感覺好耐歷史咁？

窪塚洋介後生時拍，佢而家4十幾，你覺得呢

精神續作

漫畫睇過血腥好撚多
日劇拍到好溫馨

漫畫仲要殘殺小學生
唔止血腥直頭變態

食人肉丫嘛 依套野真係幾深刻 細細個驚住咁睇

好似仲有套漂流網吧
一樣咁好睇

仲記得小學6年級，阿哥問朋友借左頭3期黎睇
睇完好投入好震撼
之後自己買黎睇，再追埋貓目小僧

好可惜阿由返到去，但都改變唔到未來
唯一安慰係阿媽可以睇到阿翔既日記

進化定退化呢樣野都幾哲學
有冇睇虛淵套翠星xxx?
人類進化做最強生物
任何環境都生存到，但就無咩智能
最尾反而係人類創造既ai定義咩係人類

史詩式恐怖漫畫
佢創作癲峰
佢真係鬼才

‘我是真悟’都好勁
講男女主角同個ai 機械人溝通
個機械人之後有左自己意識
當左自己係男女主角個仔
之後男女主角分開左
機械人就幫佢地傳話
但去到邊都比人當怪物咁攻擊
越行越爛記得越少野
最尾淨係記到兩隻字傳比男主角
幾滾動的

依套個陣係小學睇真係幾驚
怕啲老師校工會唔會真係殺人
又會代入啲同學係邊個
仲發左個夢

阿媽放把刀入木乃衣個肚救個仔

不良少女踢丁丁

肉體進化後就唔需要知性

個作者係咪睇過蒼蠅王

嗰個年代互相參考題材係好普遍嘅事

2個作品好似差成廿年

唔係搭時光機返去抄咪得囉
魔介依家都仲有好多RPG game抄緊

戰後日本人小學生嘅經歷，段練出嚟嘅心理質素真係分分鐘比香港大人高好多。

小學生識做手術

好記得個女老師比人拗斷小腿o個幕....

Lord of the Flies

14 歲冇咁好睇, 回塘

逃離伊甸園